(有圖)捉到隻老鼠!!!!

好肥

傻仔樣

識唔識煮野食

咁大隻嘅

準備點殺?

送俾我餵蛇OK?

咩鼠黎，想養

放開我

好多細菌
樓主要用漂白水噴呀

花枝鼠

QQ

俾條蛇我餵佢OK？

我有幫佢沖涼㗎

飽死

肉質如何

生粉開水灌佢地

梗係啦我唔食嘢都要俾嘢食佢

Cls

打算點煮

好想狂捽佢個肥肚仔索呀索呀

又一隻心事重重既老鼠...

咁撚大袋既？

屌 咩鼠咁大隻

好可愛

餵咩食有多D營養?

又捉到隻

好q 係咪熊仔鼠

諗住點煮？

咁撚大隻

花枝丸

有種衝動想叫佢花枝丸

天生的不要羨慕

好滑

可以you tube search Heron, 食老鼠好正

女友養緊呢隻

龍貓

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

隻手p到咁

我是美食作家王剛

好可愛

利申：養緊熊仔

錯重點

寬油

圖

so cute

咩時勢呀仲食野味？

我鐘意哩隻

佢好似有少少中暑

呢隻超肥

紅燒一流

教佢煮嘢食 做五星級大鼠啦

擠出黎果舊係咪面豬黎

大袋野喎，識養

好肥大

係

佢地見到倉鼠會點?

點解人哋啲鼠得意咁多 我嗰隻咁醜

老鼠愛大米

食咗佢
倉鼠會得返層皮
唔同品種嘅老鼠係互相嘅天敵

九月投票
記住Check

長毛

大蛋蛋

高質

我係隻老鼠
死奴才我想同你講你隻手好臭
成日有陣精味 冇撚成日抱我得唔得

冇辦法la 要煮黎食

入黎就係為左睇呢幅

好舒服

大嗎

細丁丁

識唔識聽指令

肥豬鼠

我都捉到隻

原來係咁

識轉圈算唔算

好得意

入黎就係為左睇呢幅圖

啲色都甩到咁上下
就嚟要變白老鼠

捉到隻識扮Micky mouse

好似農場捉野兔咁

甩得好快

肥嘟嘟

教佢用志偉把聲講嘢

大家好我是王剛 本期跟大家分享一道家常菜
油炸花枝鼠

qq

希望有生之年養到火焰頭

寬油下鍋 炸竹鼠

屌，我諗起YouTube 果條撚樣王剛

咁大隻

入黎就係為左睇呢幅
好治癒

起身見到隻

其實華農幾好睇
次次食竹鼠都有唔同籍口

佢唔識梳毛 成日好似癲佬咁

已經甩晒

：腳仔好食

花枝鼠自己都好注重乾淨

算係易打理

又幾似

咁撚大隻你條蛇食唔食得落

好得意不過拉

會唔會掐死佢

首先我們把鍋燒熱，然後加入適量寬油

冇血既？

好落魄咁

咪撚再post張gif圖啦屌

睇到依句笑左出聲

樓主點睇花枝鼠得2-3年命

樓豬諗住幾時煮左隻野味食

：

好大個春袋

冇點睇
你養寵物就已經預咗佢走嘅嗰一日
我嘅責任係令佢可以開開心心咁渡過

五星級大鼠

共同回憶

我要負評晒啲老鼠

以為講緊過街老鼠

我又想要~~

我個口太細食唔到

好痛

華農兄弟準備食左隻鼠

條尾好核突好似坑渠老鼠

好打耳

夏天唔開冷氣，俾鋼板佢得唔得？

屌你老母大過我

王剛？

輪

花枝?
即系可以煮來食啦

多毛 露出

龍貓奴
過 22 度就要開冷氣
夏天長開
試過有次 22 度但好潮濕冇開冷氣
主人嗰晚就中中地暑

絲打隻手

唔開都ok，搵個風扇吹正佢就得
當然去30幾度嘅，唔好話佢你自己都熱到要開啦。

會唔會咬人架？

屌 屋企個隻摸都唔比摸

條蛇消係完隻老鼠之後，送俾我整蛇羹ok?

食佢

好肥， 我兩隻貓想同佢做朋友！！

唔好成日留意我袋袋la，我好靚仔嫁

好掛住我隻肥仔做咗小天使

最撚憎鼠

咁撚曬電浪費資源
fan得唔得

以前都成日睇D外國人養4,5隻，見佢地好似狗仔咁聰明、乾淨、又細細地適合香港環境好想養... 但搵搵下資料知道佢得2,3年命就唔敢養, 因為覺得好似岩岩同佢熟落左佢要走喇... 一定會好唔捨得、好傷心...

屌左出聲

依隻？[black][/black]

見過貓食老鼠

眼有淚光

剪完即刻典下典下

真係會好唔開心 我隻豬走咗成年都仲好掛住佢唔知佢而家過成點呢

我又貼

鼠鼠真係好撚cute

呢隻香港會唔會太辛苦

冇咩影響
不過前幾日走咗了
喊到豬仔咁

Oh take care...
不過真係好靚嘅生物

會唔會好似黃金鼠咁咬爆手指❓

patpat

松鼠？

係啊，花栗鼠

唔會
不過如果你整痛佢就會咬

俾啲耐性
我都係用咗兩個月先同佢地熟

哇

圖呢

好笑
有6個負皮

都話連登唔係清一色黃上啦

咁有冇諗過鼠都好撚憎你

喺香港真係好少人養
好似養佢都要使好多錢

佢想嘅話可以

咁撚肥既

見一個block一個算啦

鼠bb好可愛

：玩到好攰飲番啲水先

好得意 唔似街嗰d

好想養倉鼠啊
不過太快死好唔捨得

養呢啲，佢會唔會認得你？

班仆街覺得虐待動物好好笑
害蟲要殺但洗唔洗咁變態
心理好撚扭曲

如果你每次餵野食之前叫佢個名，久而久之聽到你叫佢就鼠出黎R食物
上唔上得手就睇性格，隻隻唔同

咁佢都係認得佢個名？會唔會話知道你係主人咁

如果唔係五毛，

比負評既真係正仆街

膠袋先係佢主人，佢地聽到郁食物包裝既聲音會好興奮

外國巴打？
香港係咪無得養架？好似好少見人養松鼠
佢好可愛 rip

咁岩既 我屋企都捉到隻
（上左天堂lu)

好肥美

哈姆太郎？

家養老鼠乾淨過我

你細佬黎架, 屋企有冇養隻好鐘意食吞拿魚既波斯貓?

....？

我以前係搵breeder買，本身好似都好少見寵物店有賣? 可能松鼠本身會跳跳紮要好多地方呱，唔似倉鼠咁小小地方就夠賣
養松鼠會麻煩啲因為佢活動量好高，平時要半放養同埋帶下佢出街 我養完e隻都無再養了，感覺佢地習性唔適合做寵物

武漢style生食！

壽命幾長？

旺角有冇得買?
壽命係咪都好短
THX

比返隻超力鼠我

兩三年
巴打節哀順變啦

你要去fb搵
係兩三年

狸貓？

咩鼠

我都好中意花栗鼠 之前search過都好似好難搵到黎養咁
不過都見到好多人話好難養 所以都無深究 唯有喺ig搵到日本人開嘅松鼠ig follow下當過下癮
原來要帶出街架 咁細隻唔會好易走失咩

其實唔難養嘅，都係普通餵下嘢食，主要係要成日俾佢放電，有松鼠用嘅出街繩，不過因為佢叫得返嚟所以無咁驚 養唔熟應該走咗佬

咩品種黎？ 類似天竺鼠定倉鼠？
見佢條尾好長，又唔似倉鼠....

好似有啲中暑喎佢

考慮清楚先好養啊

同佢有冇關係

佢靚到我覺得同你個名有啲關係

咁大隻既...正常size?

Hello大家好, 我是王剛!

廚房佬捉老鼠嗰個呢

哥達

壽命得2-3年……
好話唔好聽 開始養到有深厚感情嗰陣就夠鐘離開 真係接受唔到
所以就算幾得意都唔想養

三杯

挑機

吱吱～

兄弟又來看我的竹鼠啊！等我挑隻中暑的

笑撚左 好似秀茂坪嗰啲癲婆

好撚樣衰

笑死 真心似

笑到醒左

真心痴撚線

俾你整完蛇羹俾我食ok?

樓主果隻都見唔到有賓周

呢隻貓黎

巴打呢隻養左幾耐，好肥美
我嗰隻好似食唔肥咁，體重一直起400幾gram

呢個係咪蔣志光?

好型

好有愛心嘅虎紋貓 想同老鼠做朋友

唔開得冷氣就唔好係熱帶地區養寒帶動物

你又有2個了

有偽黃有藍屍lo
咁潔癖去香討

反社會人格嘅人先會養老鼠

樓主啲鼠鼠係買定係領養

10盒，thx

真心有機會係有J
男同女好似樣

我之前養左隻三線鼠，由於肥得濟+毒撚性格
佢d行為舉止勁似龍貓

我果隻死咗十年LU
果陣時養咗兩三年

一般係咪都養到十年以上，對佢愈嚟愈有感情，唔想佢咁快走

真ga?俾我睇下~？

記得徹底煮熟，唔好再黎多單冠狀病毒

bb?

超級可愛
rip

好肥
以前養倉鼠陣味好香
唔知花枝鼠陣味同唔同呢

影嗰陣係一個月大多啲

好養唔養養老鼠

其實佢就係老鼠
不過你可以當係狼同狗嘅分別囉

正常如果有巨鼠基因嘅話仲大

因為佢芝士腸

買㗎因為都好少有機會有得領養

但係佢會整損你成隻手
佢哋啲指甲好長
同埋我又冇乜幫佢哋特別剪

尿味

唔通養你？
隨時老鼠都仲忠心過人呀

邊度有龍貓bb買定領養架

可以用櫃籠加部細冷氣俾佢
真係要fan既話就要用吹凍種果d

佢做做寵物店嘅，咁鋪頭有兩隻龍貓生咗呢隻BB，但龍貓兩公婆唔太理隻B所以就帶咗返屋企養

咁慘慘豬
養到龍貓bb好幸福

我都係咁話

但龍貓bb冇阿媽湊會唔會唔識沖涼同飲水
聽講龍貓bb要跟阿媽學先識

連登不嬲一班變態
好療瘉都講得出

呢排先煩緊呢樣嘢，想搵屋企啲倉鼠嚟做模範，隻衰嘢又百厭又唔肯飲奶

唔知佢睇唔睇到電話?播片試下
百厭好呀，代表佢健康

我曾經收養過兩隻龍貓兩隻倉鼠 (唔同時期養) , 全部都 , 所以以後都唔敢再養LU

味王
即刻諗起鄭中基把聲

細個嗰陣已經想養老鼠
讓花枝鼠有咩要注意
用嘅嘢係咪用倉鼠 熊仔鼠 差唔多？
用咩墊籠底
夜晚會唔會吵

呢個係主人的責任

我無能力再養，但是過來人，好懂性，一養至今難忘

稀有品種，要珍惜，只活一次，多啲培養感情

唔好咁稱呼我的老友記啦

我當初也是這樣，但係相處過就愛不惜手，我簡直當佢係好朋友！

人哋一胎六七隻㗎，你可唔可以？

有愛心、錢和時間，不會辛苦